Этот учебный проект реализует drag'n'drop фишек на доске с обработкой разных событий (выход за пределы доски, перемещение на занятую клетку и т.д). Задания, которые были выполнены:

Уровень супермен (остальных уровней не будет)

1. Создайте шахматное поле (8х8), используйте черные сабвьюхи
2. Добавьте балые и красные шашки на черные клетки (используйте начальное расположение в шашках)
Реализуйте механизм драг'н'дроп с условиями:
3. Шашки должны ставать в центр черных клеток.
4. Даже если я отпустил шашку над центром белой клетки - она должна переместиться в центр ближайшей к отпусканию черной клетки.
5. Шашки не могут становиться друг на друга
6. Шашки не могут быть поставлены за пределы поля.